[sheshe]凍就攬下自己啦討論區(13)

首先要學識自己攬住自己。

個標題 好應景

來，練習下先

屌奶星成班一到999就潛哂水

留名

剛剛分手 練習緊

就算凍唔凍一直都慣左攬自己

鬥唔講嘢

有女
但凍到唔想搵女朋友
都要自己攬自己
利申 其實唔係想哂命

考緊試啊 達子台主黎嘛

個衰妹自己去左冬眠唔理我

Lm

今年終於凍返啲

送咁好情人節你就奶野。利申過來人

我連想佢送粒糖應該都難

就算只得兩手 雙緊扣著仍能溫暖;')

新post留名
黎緊同女朋友去旅行過聖誕

新post留名

首先。做咩開新po刀吾通知Me?

開了telegram group未? 朕已ready

凍少少就病 我真係好垃圾

點仆街法？
整係痴到頭個張同尾個張、中間個啲甩哂出黎？

咁又一個post 繼續潛水

發燒發冷喉嚨痛真係好辛苦

留明

完整record應該要email?
settings > chats > chat history > email chat

如果你係話用email chat 呢
用android 有個壞處就係佢有 msg 數量限制
如果淨係出到依幾日msg
證明你地依幾日WhatsApp左好多
但iphone就冇依個限制

隔離gay post啲人仲多野講過我地班女人

好凍
早兩日識咗個同我一樣嘅bi女
但佢有男朋友
今日ig direct傾計嗰陣講咗句 i miss you
佢就話佢男朋友有佢ig pw 驚佢見到
咁你嗰晚做咩要flirt我喎仲錫埋
我唔敢再做啲咩喇 係咪朋友都冇得做

嘩屌好狗有男朋友仲要知道大家都係bi仲撩鳩你
係咪痴撚線架
背德感係咪會興奮啲

嗰晚朋友生日識嘅
臨尾佢主動走埋嚟問我係咪bi
佢話feel到我係 跟住就錫埋嚟
可能大家都好醉掛
佢話佢有拍緊拖但唔鍾意佢男朋友
又話未試過同女仔一齊
然後又好主動拎我ig咁
我都唔知佢想點 但我對佢好似有啲feel
係咪應該無視

今日送帽，聽日收帽，自己諗

「當初喜歡你~其時你有別人~~~ 」

你玩人時人玩你，唔太認真既咪玩下囉

你自己唔係player格一定唔夠人玩㗎

lm

啱啱去完日本浸溫泉 浸之前要沖涼 沖嗰陣有條韓妹走去每個沖緊既人度用日文講咗句唔好意思+鞠躬 我嚇到即刻息水 超尷尬

有冇咩牌子既女裝裇衫好推介？
買親女裝都好緊、尤其是頸位同膊位

u記/muji?

U記唔喜歡，muji著緊

同你一樣 被分手

我仲未放得低 但佢好似已經下定決心仲日日同仔出街

sheshe真係好sad既 同女朋友5年，都係帶唔到返屋企做冬
雖然佢好多親戚都有見過面，家族party個d都互去過，但全部都係朋友身分
事關我地中學到以家，兩個老母由中學d家長日識到以家仲係fd底
但兩個老母極不贊成同性戀
我老母仲話同性戀既人係有病
雖然好想出櫃，但我家姐都勸我地唔好出

你地對住自己伴侶會唔會互奶西

Muji真心唔錯，番工全部都係
又舒服又保暖

男裝舒服，佢啲navy色出得好靚

之前著collect point男裝s,依家著番就太大件
反而依家係muji 女裝幾貼身

襯衫做緊優惠 我買左兩件

我媽都咁講 我認咗係les嘅話應該比佢捉我去電擊電返直

捉埋女朋友去行下先

有朋友做muji，入親貨都捉住佢
Muji啲點心好好味

一直在想, 對的人會不會出現
還是孤獨一輩子

不是你的，就算捉緊也會走掉
是你的，兜兜轉轉也會回到你身
老掉牙的說話，但實用

追post好耐 新人留名
今日去做冬都比人問幾時拍拖
唉同囡囡一齊就快兩年了
得幾個fd知道 又唔敢同兩老come out
都經常互去對方屋企過夜 但只係用好朋友身份上

我地兩個都係Pure 所以成日比人問有冇拍拖
有時都真係幾無奈

係呀
我同女朋友都係pure，女朋友老母直頭係我面前介紹男仔比我女朋友識
應該都無可能出櫃嫁啦我地

sheshe真係好sad既 同女朋友5年，都係帶唔到返屋企做冬
雖然佢好多親戚都有見過面，家族party個d都互去過，但全部都係朋友身分
事關我地中學到以家，兩個老母由中學d家長日識到以家仲係fd底
但兩個老母極不贊成同性戀
我老母仲話同性戀既人係有病
雖然好想出櫃，但我家姐都勸我地唔好出 [/quote]
我媽都咁講 我認咗係les嘅話應該比佢捉我去電擊電返直[/quote]

之前咪有單香港有個政府工既人，申請左結婚個d福利，但係佢係外國同性婚姻黎既
我媽已經勁激動話有乜可能可以結婚，又話搞到社會亂晒
我係咁依講左句，人地已經好難先一齊到，你係到嘈咩姐

好想同佢講，你個女結唔到婚就係因為你地呀老母

原來咁多人都係咁
這麼近那麼遠

silverlining係總有一日會接受既
年紀大D又自立哂既都唔管得你幾多

好緊張，收埋左份禮物係房，要忍到25、26號既交界先送得

同問

好sweet

我都好想同Ali BB做合約夫妻

家居服，好拿正

係啊，開一開電視，J死我

依個post or btf

Ali bb 好正呀

呢排唔知做咩個人好negative
買下野睇下戲都無好啲
同女朋友講啲野都係負面野 壓力啊困難啊惡夢啊附近有車禍咁
覺得有D對唔住佢
理想我覺得應該有4-5單正面野/sweet/tum到佢開心既野 先有一單sad野

呢方面就緊架啦
靚又靚過翠如，不過翠如我都ok

要睇你識唔識係禾稈入面搵珍珠

睇你個款好似係沙堆裡面淘到金咁款喎

btf一係好MK一係全部TB

想問下大家通常聖誕會同女朋友去邊食飯 或者會做啲咩
第一次聖誕係有拖拍 周圍都多人 諗食咩真係諗到頭痛

如果有地方會煮飯仔
怕夜晚食飯人多又貴又要等位嘅話 有一個方案係 行街 -> 食下午茶 -> 行街/搵齣戲睇下 避開晚飯時段
但好睇你同女友mind唔mind咁頹
第一年唔想咁頹嘅就搵間餐廳正正經經食個飯咁囉 情侶嚟嚟去去都係做嗰啲嘢

青春奶蓋

本身女朋友話野餐 但咁凍真係冇乜動力 你個建議又幾好 我諗女朋友唔會mind咁頹

上左女朋友屋企食湯圓

無上成兩年了~

又唔好咁講，不過現任係btf 識

又一個lonely Christmas
到底有咩途徑識人，btf我真係搞唔掂

烏龍喔？

好毒可以點識人

我現任都btf識 不過真係好多騎呢tb同啲奇奇怪怪嘅人 真係好慶幸我個女朋友係少數嘅正常人 之前勁多奇怪人pm我 嚇死我

冇錯，今日先飲左杯凍烏龍

今日同事買燒味飯都有送盒裝烏龍茶

牛油飛

乜真係平安夜就會多啲人扑野架喇咩？

唔係扑星day多啲咩

好耐無上連登
好彩個post仲喺到

終於Sem break 一支公做咩好

繼續上連登⋯⋯

唔明點解聖誕節要多啲人扑野，女神俾人破處呢啲野唔係日日都可以發生既咩？

砌puzzle!

仆街，接近每日起身都要為自己既樣子同身材抑鬱

唔好咁啦我每日都為自己嘅皮膚同黑眼圈哀悼n次

唔好再講喇
皮膚冇好過，黑眼圈以前都冇，呢一年捱左出黎

試下養成做運動嘅習慣啦，個人真係會精神啲又開心啲架

我好想做架，冇時間冇地點

我多數係屋企做，或者落街跑步
至於冇時間就...冇辦法

住係人地屋企，我好怕醜

考一個試 殘左10年

21 歲既聖誕節都係一生人一次

22歲嘅聖誕節斬係一生人一次

你地btf icon係擺咩

終極廢話...

自己樣，不過好細粒，基本上睇唔到個樣

有無識下人先
有既話好快會搵到岩

23歲嘅聖誕節都係一生人一次

24歲嘅聖誕節都係一生人一次

好窮 3失青年要搵parttime鳥

黎見工啦

大時大節個po又靜曬

要返工架嘛！

留係屋企訓教算啦 唔好出去同人逼

28號去in一份好想番到既intern 希望成功

集氣！

絲打加油

好啊

祝你成功

成個sc頹到
十鳩幾萬幅相係喺屋企自拍

條街太多人 起屋企咪幾好

平安夜屋企冇人 我有冇帶鎖匙 friend又唔得閑 搞到自己一個流連街頭

咁慘豬，呵返
有門口入未啊

所以直女好危險

我反而覺得，未知人地係sheshe會避忌啲，太多身體接觸似抽水，對唔住直女作為朋友嘅信任

收兵都要派糧
但我覺得似係你強尼多過佢派喎
其實人地都表示抗拒，朋友一場，你想佢做到點先可以令你覺得佢對你真係無意思呢？

入到門口喇 但要食subway做聖誕大餐

岩岩收工未食野，我都好想食subway

達子 我都啱啱收工

聖誕節係咁架啦

屌太攰唔記得帶禮物出門口

有無人試過鍾意同自己相差5年以上

有啊，5年都唔算好gap姐

聖誕節點解會多啲閪客......好心放假你就寬容啲啦

不過算啦
自己鍾意親既都係直
直女好似特別吸引

閪客假期放監啊 咪出鳩曬黎囉

分手一個月 佢已經換咗畫而家開開心心去玩
我就 唉不要再說了

一個月就換畫

對佢有feel所以同我分手

聖誕快樂

Errrrrr呢道好似都有班喜歡kpop既樹樹絲打

咁多成功的例子 我都好想識姐姐啊

有冇人有去at17 concert?
嚴重演唱會後遺症中

Ellen 真係好型，可惜佢已經有老婆

同事八掛野，電影，天氣，投其所好

係我前面咋

好正好感動 唔想完

嘩張圖
我好鍾意Ellen呀呀呀

有 三場睇晒

我有得到Ellen嘅愛的抱抱

加油

連登有愛 好想入到攝影呢行

嘩羨慕死
已經連續幾日係度狂睇佢地啲野

嘩有咩煙腸可以做到攝影？

有冇人聖誕同我一樣完全冇出過街
求取暖

首先一定有我份

哩喺張被入面成日

起屋企毒不知幾爽

打機同上網

其實有冇人用緊HER

唔用真相好似好難識人咁

off咗成日 wts ig sc 咩都無on無睇 唔想知其他人去咗邊 都無要講聖誕快樂既人 自己一個人係床到hea咗成日 好舒服

我有用真相 不過睇唔到正面
不過都係一樣啦 就算主動撩人傾計
好快就會冇下文

根本唔知講咩好
都係講一排就會冇下文

凍就攬下自己啦
如果同我一樣都係單身狗既話

想了解人但唔想好似起家底咁

係 又毒又摺咁

same
自己又唔係好social個種人
就算用交友app都唔識講野

大家聖誕點過
我同朋友開左一晚party, 食左一晚飯
係屋企摺左兩日 準備聽日準時返工

我地呢類人係咪註定forever alone

晚晚都摺喺屋企
唉又要翻工

介唔介意問句 絲打之前有冇拍過拖？
有既話係點識架

唔想返工呀！！！！！！！

都係同學呀
出到嚟做嘢根本好難識

好彩聽日翻半日

我都係呀 拍左幾年比人飛鳩左
宜加on99咁
宜加唔好話target, 女仔都冇得我識
認命forever alone

你係深櫃定點？
我深櫃+公司得班老女人

好唔鍾意過聖誕
又比人帽

應該從我既外表估到
不過從來都冇同好朋友以外既人come out過
公司得男人 我已經係難得既女仔

聖誕先黎戴帽

分享下

估到應該唔洗特別come out掛
我都冇乜同人come out 五隻手指數得晒
究竟點識到多啲同圈子嘅人

點知個個女仔係咪p

唔知係咪d男人比較pure true
又或者因為佢地大過我
佢地真係當我女仔 雖然我真係女仔
我成日都受寵若驚
我本身係女校撚 所以d同學全部都知
大學有班好close既朋友 佢地都知

我呢d毒撚 都係馬死落地行…試玩HER
雖然都係唔識講野又1999
btf就不了 d人好似唔係好正常咁

又係聖誕先黎帶帽
其實估到佢有野好耐
因Message越覆越少 街又好耐冇出
原本有諗過係咪因為返左新工之後好忙 所以冷淡左佢
但原來唔係
聖誕本來約左25號一齊過 因為佢話24陪屋企人
講好左話會去邊度玩 我都整好曬禮物
諗住同佢道歉呢排忽略左佢
點知個晚我同朋友出去 比我見到佢拖住第二個女仔
打比佢問佢係邊 冇聽到電話
但send左相話係屋企開緊party
之後我夜晚返到屋企爆喊 仲諗緊會唔會係誤會
再同佢講我病左 聽日可能出唔到去
佢就咁覆左我 ok
然後一直都冇理過我
最後今日忍唔住搵佢 問佢係咪鍾意左第二個
佢就同我講 我地分手啦

睇到我心拿住拿住痛
唔好傷心太耐呀
你值得更好的

我係深櫃再加個樣直不甩
除左有一個八卦男同學問起之外都冇comeout過
係自覺有時講野sheshe味外洩，不過唔係呢個圈子都應該feel唔到

本來都冇話特別想識人，但聖誕呢幾日悶到走去開btf同人傾偈

屌完全一樣
我都係女校但得幾個朋友知 自己好低調拍拖分手都冇人知

我都有玩HER啊 睇吓有冇緣撞到

I know that feel sis
其實越黎越淡個下你都估到咩事
只係唔想面對現實 諗住做d野可以補救
但係其實係冇用 有d人就係咁自私
只可以講 今日派帽 聽日戴帽
他朝君體也相同
絲打要振作

我已經喊到唔識再喊
好想聽日請假 但係我又啱啱轉工 之前又sick leave左 由我上次係醫院 佢係我出院先打黎 我已經知佢有野
一直都扮唔知 我冇諗過佢會咁直接講分手 仲block埋我
雖然一齊只係半年 但都唔洗咁樣？
係分就早啲分 唔好揀聖誕 舊年又係聖誕帽 今年又係
我真係好憎聖誕

我平時都唔會話好想搵人傾計
但係聖誕真係特別空虛寂寞凍
所以都有玩下d app
以前大學玩ocamp 有d session咪係咩心事台 講下秘密咁樣
d男仔真係會問我係咪lesbian
作為女校撚 我真係以為呢d是常識吧
咁都要問

記得岩岩入大學 好似去左新世界咁
點解會有人當我是個girl

我都好低調 得好少朋友知我拍拖分手個d野
上一次前前後後拍左六七年 都冇乜點同人講
不過已成過去

我自問冇派過帽比人 但係已經比人帽左兩次
其實冇鬧過交咩事都冇發生
只係我轉左工忙左好多 其實個陣我都講過話轉左會好忙 你真係支持我轉？
佢話唔怕 對呢段感情有信心
結果...

你要努力企翻起身 安慰說話同道理你都知
作為過來人只可以同你講time heals
共勉之

其實所有道理我好清楚
只係真係好唔開心
屋企人朋友又唔知我拍拖
都唔知可以同邊個講 所以先上黎呻下

喺度放低心事啦
其實我都經歷緊你經歷嘅嘢 所以我好明白你感受
個個朋友都話佢變咗 叫我放低佢move on
放低到我就放低咗啦

一齊鬧爆佢
會唔會同朋友去下旅行散下心咁呀？
又或者食餐好既安慰下自己
我唔識安慰人 如果講錯d咩 講聲唔好意思先

我都係
我係駝鳥黎 會選揀唔理
唔理唔理就真係會唔理

冇朋友叫我move on 因為全世界冇人知我拍拖
上次hurt得太深 唔敢再同人講 加上又未出曬櫃
邊有咁易話放低就放低
諗極都唔明 點解人咁易變

去唔到旅行 因為我啱啱先轉工冇幾耐
忙到得閒死唔得閒病 上個禮拜請左日SL已經好多說話聽
食野我就唔係好食到 都唔知點算

我都係同咗兩個朋友講 其實佢地又點會明
兩個人嘅故事得經歷過嗰兩個明
佢係我識得最專一最長情嘅人 連佢都可以話變就變
我唔知呢個世界仲有咩我可以信

信自己

有d人就係咁
六七年 仲要冇一個解釋 話分就分
死得不明不白

有時知道死因都唔係好事
知道佢唔再愛我鐘意咗第二個 咪仲hurt

我寧願hurt都要知原因
唔知原因我會不停咁諗不停咁估
甚至會幫佢諗埋藉口

原因咪就係佢已經唔再愛我地
佢變咗心

我知係佢變左心
但係我會想佢真係講出口
佢一日唔講 我一日都唔會死心
雖然佢講左我都唔會即刻放低到
但起碼唔會再有藉口呃到自己先

佢鐘意咗第二個至少知道原因
但分得不明不白搞到自己好似仲有機去改善自己 遲啲去追翻佢咁

問多啲問題啦
一句how's your day已幾好好

一個二個用陳述句答想唔dead air都難

我嗰個就講咗出口
佢個表情同佢講嘅每一個字我都仲記得
每句都好似插咗個心一吓咁

我已經返撻過一次
最後都係被飛 兩次都比人飛
完全冇解釋 冇事發生過
其實個時我都知咩事 好耐都唔搵我
次次都係我主動 連分手都係我問佢
宜加諗返轉頭既感覺係：都唔知佢做乜鳩
可能我個人樂觀d 會易d面對

有得翻撻都好好呀

絲打咁嬲係咪有經歷
定打錯icon

萬年單身狗俾個標題講中晒

其實佢講唔講出口 分左手都係咁痛
諗返佢講過嘅所有說話 一齊做過嘅所有野等等
佢講左出口 我唔會再幫佢搵藉口
唔會再好似之前咁傻 你有咩唔鍾意我都改
佢都冇承認 係直接話分手然後block左我
我都未答佢 佢動作已經快到咁
同佢唯一一個mutual friend仲cap埋圖比我
內容係佢同個女仔嘅sweet野
我真係唔知可以點 同佢一齊半年佢都冇點up過相
我都唔介意 但呢個女仔就咁快...
定係佢地一齊左好耐 只係我一直唔知

就算佢話唔愛我我都仲幫佢諗緊藉口
佢未試過個世界係點啫 試完唔鐘意可能會翻嚟呢
咁睇你嗰個又好似絕咗啲...

個個都dead左 交換完whatsapp snapchat又dead 而家每日睇佢地mystory但又唔可以搵佢地傾翻

你問返人地how's your day囉
有冇技巧可以教下我呢d唔識講野既毒撚

我不停咁諗 係咪我做錯左啲咩
但係同佢呢半年真係好開心 仲冇嗌過交
點解突然會咁 唔通真係關轉工先
如果係 我唔都唔會轉......
如果佢試完返黎 你會接受到？
試過比人帽完 佢返黎 然後再比多次帽我
當時真係崩潰到想死

睇到你呢句覺得好sad
你經歷左幾耐

所以愛情真係唔係愛對方就夠 仲有好多因素

我已經好努力問多問題 打開好多話題 但用陳述句覆真係好難繼續傾落去架

點解唔可以搵返佢地傾？
可能你覆完佢story之後又可以再有新野傾呢

接受到 我真係好愛佢好錫佢
我係佢初戀 佢想試吓外面係點都好正常嘅

你要記住你冇做錯 人要變點留都留唔住
只係呢一刻佢遇到第二個佢覺得更加適合佢嘅人

好似好厚面皮

sorry囉
人毒冇藥醫 毒撚唔識講野
我都有努力過 傾黎傾去都係講返工做d咩 我都嫌自己悶
毒撚放假留在家中 真係冇乜野分享

未夠一個月 努力recover緊

平時有冇咩興趣？

自問自己多廢話講, 同熟既FD可以狗屎垃圾都講
但係對住唔熟既人真係講唔出

我寧願我有做錯 咁起碼我可以改
而加佢咁樣話變就變 我唔知可以點
望住份親手整嘅禮物 好想扔左佢 但又唔捨得
好想只係發左場夢 訓醒就冇事
但係今日訓醒 見到已經睇唔到佢嘅相
Whatsapp單剔 就知唔係夢
我會諗 如果我之前唔係掛住做野 會唔會唔係搞成咁
總之個人就好辛苦

呢到都有idol wota
月頭先去睇完佢地場女限

我覺得唔會 係咪我太厚面皮
或者根據對方post嘅野再搵野講

我都係
平時好多野講 但係叫我係唔識既人面前講野我都唔知講乜好
同人熟左之後成日都比人話我以為我好cool好難相處
點知原來係咁膠

其實我真係唔明點解會咁易變
拍拖唔係就係為咗同嗰個人行到最後 視對方為人生伴侶架咩
應該有咩事都拎出嚟傾 有咩唔啱一齊拆掂佢
我唔明啊 愛情唔係咁架咩
可以突然間有一日就唔愛架咩

我個人真係好悶
去旅行算唔算
興趣真係冇乜 又冇追星 又唔鐘意做運動

我都係
平日就係睇下美劇日劇
不過如果好彩對方都有睇同一套就可以傾得到

我連呢d都冇
冇左連登我應該會死

same here
雖然我都間唔中有睇劇, 不過多數係英美劇, 日劇
但係呢家大部份人都係睇韓劇

呢排煲緊魔鬼神探
好好睇

我都鐘意睇戲既
有冇人有睇 當他們認真編織時
冷門戲 可能冇人睇過

諗諗下 唔通係我悶親以前女朋友

我同人傾計係好少問問題，通常會自己分享返對方上一句相關嘅野，有心互相了解嘅話用呢個模式都傾得唔錯
因為覺得講起想分享就自然會講，係咁問野好似做調查咁怕chur到人
係遇著啲人得我係咁講，完全唔分享自己野，我先會問

見到啲人拍幾個月就可以post合照寫哂my dear my love
稱呼哂做男女朋友
個個唔駛問都知佢地有拍拖
總係有啲羨慕
雖然愈想愈無謂

冇睇 但有留意 呢套戲好似好有意思

講transgender, m to f 主角搵到個愛佢既人 好幸福
小朋友亦都由好抗拒 變成當左佢係半個媽媽咁
佢阿媽就一路都好支持佢 仲係佢confess左之後買bra比佢 幫佢扮靚

講起呢d 其實咁大個人都好想同屋企come out
不過又毒撚一個咁 好似冇乜需要講住

有睇
好鍾意呢類小品
都唔叫好冷門啦 有生田斗真做主角
嗰日都有d疑似j家飯睇

H!P高消費邊玩得起
睇開地下

嚇死 咁我地最多係見過
但唔識對方
我地上地下都有睇
Idol street既話睇gem同wasuta多

成晚都訓唔到
個腦不停咁諗住佢
然後而加又要返工

我已經loop咗呢個狀況幾個禮拜

兩位早晨
琴晚都訓唔到 五點幾都未訓著
今日都唔知點返工
雖然完左長假冇諗住做野

搞咩 有心事？

唔想再loop 失眠好辛苦
份工已經夠chur
不過好彩今日個個都仲holiday mood
一返到去比人問 點啊？聖誕節開party開心嗎？
一啲都唔開心嘅聖誕

放假訓得太晏先起身 琴晚訓唔著

慢慢會好
之後你會喊到攰就訓著

唉 幾日後除夕唔知點捱

份工多野做都可能係好事
冇時間比你亂諗野
除夕...呢埋係屋企

諗起陪佢倒數嗰個唔係我就...

多野做但係做得唔開心
啱啱又有說話聽 壓力大到喊
喊完第二日對眼勁腫 點遮都遮唔到
一覺訓醒又要繼續扮冇野
除夕約左朋友 例牌活動
其實好想放飛機 一個人靜下

同事講既野唔洗太介懷...
好多都唔係好人黎
見你慘就想踩多你兩腳
當佢地唱歌啦

除夕個班朋友係咪close friends黎?
係既話咪講定話唔去 係屋企靜下
勉強出去都冇意思

唔想去就唔好去啦 整理吓自己情緒
再唔係嚟呢度取吓暖

幾點先放工
好眼訓 係咁打錯字

Close friend 但我而加係完全唔想見人
唔知點拒絕好
我真係唔明邊忽得罪佢
唔同team都特登走過黎
取暖

話想陪屋企囉
真係好朋友嘅話會明嘅
我日日翻工就屈喺個位度冇人會搞我

翻多幾日又放假

最近都係瘋狂返工無咩時間亂諗野
雖然會唔開心會諗起佢 但無以前沉得咁耐 好快cheer up返

係咪多過一個人? 多人既話都冇乜野
淨係一個既話就難d拒絕

我都係摺埋係位度 瘋狂上連登
其實好多野做

我驚我捱唔過lunch
好眼訓 講句野都慢過平時

去到呢個地步 好快就冇事架喇

我留係屋企仲慘
諗住到時要出去 扮開心應該難唔到我
我都想返工冇人煩冇人搞
明明大家都好多野做 點解仲要咁多是非

多人啊 佢地都有拖拍
仲有個同我一樣單身
其實我都係啱啱先分手
但佢地唔知 仲話要介紹男仔比我識
好似就係個日 諗緊點叫佢地唔好叫啲唔識嘅人出黎
好多野做 但都要上連登

如果係咁我真係寧願唔去
要扮開心何必呢

Hi

想去就去 唔想去就唔好去喇
既然係一大班人 放飛機都冇咁大罪惡感

逃避工作
雖然最後都係要自己食返d屎
好就好在好多時d野都係自己一個做
想點樣就時間都得

因為成班人一齊過係傳統 而且係屋企又有屋企野要煩 其實佢地唔搵啲唔識嘅人黎 我應該係ok
不過佢地都知我病得好勁同唔太開心
唯有到時再算 可能個日放低到呢

你就好啦 我成日要同同事夾
又要出去開會對其他公司

我老細通常交低d野比我做就唔會理我
準時交到貨比佢就得
對客既話我都要既 不過我成日大佢地

有咩可能幾日就放低到呀

我又唔會大返佢地 但佢地成日唔覆 老細又催
啲野卡住曬又真係幾煩
頭先隔離team個同事特登問我有冇份去遲啲個lunch meeting 心諗你咁鍾意去咪去囉 又唔係我負責開 有咩好威

唔會幾日放低到 但都要比個目標自己
人地都做到咁絕 我仲可以點

可能我個行冇咁需要人事
同埋個客某程度上係有求於我

係咪男同事黎
岩岩我有個男同事係咁行去另一個女同事個位度問佢d無聊野
我見到個女同事既面口係好厭惡
好想叫個男同事收皮

我會繼續等佢繼續消磨意志
等到攰就自然會放手

係男同事黎 唔知係咪因為公司少男人
成日都覺得自己好靚仔好叻 好似全世界都會鍾意佢咁

等到攰會放手 我已經好攰 但都唔想放
不過冇得我唔放... 諗住一陣趁食lunch收埋曬所有同佢有關嘅野 睇唔到搵唔到 希望個人會好啲

有個櫃桶裝住晒佢送嘅嘢 我一路都唔敢開
冇用架 你行出街經過你地去過嘅地方咪又係會諗起佢

其實老套d講 過左咁上下就會冇事
我平時返屋企條路都會經過ex屋企
同佢由中學拍拖拍到大學畢業 成日上佢屋企
初初經過都覺得有d唔好既感覺
到宜加已經冇乜野 咁唔通避開晒所有同佢去過既地方咩~
道理我諗你地都明 係要d時間 加油呀

講真 到而加我都唔明點解可以突然做到咁絕
冇可能避到 但我會盡量避 避到避無可避先再算
收埋曬啲野起碼個心冇咁痛先

唯有寄情工作
將自己d時間fill up晒

我都唔明 可能重情嘅人註定受傷

做野已經好忙 但都不停諗起佢
一到食飯時間就忍唔住衝去廁所喊
唉 完全唔知點算

喊啦
喊完會舒服d
喊完坐返埋位一路食飯一路聽d開心d既歌

我都會做做吓嘢諗起佢然後衝入廁所喊

結果咩都冇食 而加要出去開會
唉 執完啲野之後收埋左
一邊喊一邊執 聽親嘅歌一係好慘 一係就係佢唱過嘅
啊

喊啦，喊啦
喊埋呢幾日就要振作啦
唔好將啲唔開心既野帶到2018
新開始要開開心心咁過

終於開完會 帶住成堆問題返公司
又要繼續做野 想喊都冇時間喊
希望放低到佢 專心事業搏殺 唔係人又冇錢又冇
2018唯一願望 唔好再帶帽

岩架喇 搵d野專注
岩岩返新工係忙d 加油!
返多一陣就放工啦

我都想就放工
要OT 不過忙啲都好 等自己唔好亂諗

大家咁話 加油呀
我地都係好人 會遇到識欣賞我地嘅人

絲打做邊行
好似好忙咁

好pure好true
講多d啦

PR

好有怕醜仔既畫面
個姐姐大你好多? 本身唔識架?

之前有諗過做 內向係咪唔適合

之前睇VIU有個節目講PR
你d行家講到做PR好慘 講得好好笑
好似成日都要比人發脾氣 又執頭執尾
好記得佢地話無論男女都係得兩套西裝著 一冬一夏

這麼近那麼遠
諗住有咩進一步行動

摸摸下貓我都喊起上黎

個陣都有睇
今日出去先比個客扔一大堆問題過黎
佢話請你地係解決問題 唔係同我製造問題
啱啱終於同上司佢地com到個solution出黎
竟然咁早可以返去 好似發緊夢咁

絲打你都有貓貓摸下會陪你
我得隻公仔咋

我學校有教授養貓先有得摸炸

點解聽落大家身邊都咁多les

好慘
利申 六點正已經執野走人

身邊女仔都唔多個

今日office冇咩人 六點準時走

冇野可以阻止到我放工

見到有feel既人, 係咪應該有理無理都試左先

sure

希望聽日唔駛ot

希望OT得黎可以早啲走

31號由一點返到十二點
其實我想射波 但唔返又無錢 又無街出

希望你地唔洗OT

紅都面晒咁款喎

諗住遲到真比人鬧 點知今日上司冇返
可能真係唔洗OT

成日都見到好正

我老細日日都唔係公司
冇皇管

佢職位高過你?

點解可以咁正
尋晚食左藥終於訓到覺
但係返工都係會繼續諗起佢

因為我係one man band
自己做 自己同客deal
有鑊就射返比老細

咁嚴重要食藥
今日唔洗OT喎 (好似係) 唔好咁傷心
約朋友睇返場戲 搵d野做下

你講睇戲我諗起本來聖誕係諗住同佢睇戲
我一同朋友講唔洗OT 佢地即刻約左我食飯
同人食飯壓力好大 因為我而加都唔係好食度野
轉左新工加同佢少聯絡之後 就開始失眠
壓力太大 而加就更加唔洗講
利申 以前有depression

我宜加即刻唔敢亂講野
好驚會trigger到

你d朋友知唔知?

唔會咁易trigger到 唔洗驚
有啲close嘅朋友知 不過唔知我又復發
亦冇諗住講

搵人呻下會好d
其實睇戲幾好 唔洗講野 冇壓力

其實我又唔需要人就我 我冇特別需要
我最多只係成日亂諗會累左人
都有唔掂得嘅死穴 但次次都係阿媽踩多
不過另一半有又真係幾難處理 我會覺得陪佢行呢段路好重要 等佢知自己唔係一個人 特別係復發嘅時候 好似真係睇唔到盡頭 人生冇希望

我都係食飯咋 佢地已經睇左個套
而且唔呻啦 唔知點開口

你肯出黎見下人已經好好

就黎放lunch

所以我同自己講 可以喊可以崩潰
最難挨都挨過左 只係需要時間

我諗我明你感受既 雖然唔係我本人 但係身邊最親個個有所以唔多唔少都明白
你講得岩呀 最難過都過左了
睇你咁講又唔似有depression

咁你當我唔識野
我身邊d病人好少何會"鼓勵"自己

因為起身太肚餓，食左原來諗住送俾朋友既禮物
一路食一路同返佢講，份禮物好好味，下次先送返俾你

咩黎

Crabtree曲奇餅，原來呢個牌子啲餅幾好味

有你咁既朋友真係幸福

同你完全一樣
打機都冇心機打 份工又係要對人
個個都話會變好會過去 但我真係唔知幾時先好
已經可以行行吓路喊出嚟
佢一直係我最大支柱 冇咗佢我唔係好掂

真係唔知幾時 日日都係度同自己講會冇事
但都催眠唔到自己
唯有做野嘅時候真係專心做野 一去toilet同放lunch就喊 放工自己一個就更加唔係講
以前有佢係度會覺得好安心好放心
就算佢唔係我隔離 我都會知佢係陪緊我同緊我行呢條好漫長嘅路
但而加就得返我自己一個 真係覺得好攰好辛苦

做緊嘢都會諗起佢 明知佢唔會諗我
以前佢話過無論幾難都會同我行落去 有咩事都會喺度

佢對我嚟講都係呢種感覺 係一種好溫暖嘅存在同依靠 有佢就咩都唔洗怕咁
而家自己一個行路望到個得翻一個影都想喊
好似冇咗人生支柱咁

就快到2018年

我做野唔會諗起佢 因為實在太忙
除非係見到啲同佢有關嘅野 例如我仲帶緊佢送嘅戒指
個陣好surprise佢咁快送戒指 我話係代表承諾架喎
佢話：我知啊 送左比你 咪唔洗驚你走
而加我係冇走到 因為走個個係佢啊嘛
我唔會話冇左人生支柱 但我好清楚知道好難再搵到個比到同樣感覺我嘅人

番工番得好開心完全唔想番學

又一個箭步 六點準時走人

其實份禮物仲有其他野係裡面，佢都可以有好味餅食，不過係唔同味
太撚肚餓喇

FT? 咩行業?
最近都想轉工

同你相反 , 好唔想番工想快啲開 sem

食完野返去ot

9點幾wo

唔講以後你做緊big4
咁返工法會冇朋友架啵

真係friend?

返咩工

睇到了

食lunch個陣傾幾句囉
或者行過個位度問下佢做成點
好辛苦既話可能想搵人呻呢

咁都撞到佢...
見到佢咁絕就唔好再留戀啦
佢都唔稀罕

嗚 冇事啦唔好喊 hug

宜加都幾好既 時間flexible d
不過忙起上黎做到凌晨3,4點 第二朝八點再返工都試過
但係講到尾都係狗

好想返工搵錢多過返學
返學冇時間返工極窮

office全部都係男人
讀書又係全部男人

跟住d客全部都係老女人
有時想搵個女同事傾下計都冇
唔通同男同事傾女人野咩

世界咁大 咁都比我撞到佢
定係我嘅世界好細 其實得佢
冇左佢 唔知點算

唉 我都係唔放負 消失算

我嗰行都係出名ot多
不過以前都可以準時走
但自從前排腦細接左隻濕鳩客
就開始做撚死人

我明呀 我喊到佢求我唔好再喊
係好難受 但佢唔會因為見到我地咁而番轉頭

我唔求佢返轉頭 佢咁短時間做到咁 我知實冇彎轉
我只係唔想再撞到佢 一見到佢就崩潰

做你朋友真係歡樂

係架，希望下次冇咁手緊可以繼續送佢小禮物啦

我係個啲，唔一定大時大節，只要我見到、諗到啲咩野岩個個人，就會送俾佢

點解呢家啲靚妹講野咁撚中意拉長每隻字黎講、把聲又要吊高，聽得耐會想走

唔洗特別做啲咩 陪伴同溫柔就已經好足夠
俾佢知道你一路都會喺度

要同自己講 你氹唔到佢唔係你有問題 佢都唔想
量唔好放到咁大
唔好一齊鑽左牛角尖

可能你會攰會覺得 點解我做咩佢都係咁
千祈唔好咁諗 記住其實佢都好錫你 好想為你好翻
但你好俾時間同俾信心佢 俾佢知道就算呢個世界有幾壞都仲有你陪佢面對

今日manager坐左係我隔離
冇得hea

真好
我都好想有伴侶但依家既我實在無辦法
情緒間唔中都會失控

佢會有想自己一個靜吓摺埋嘅時候
唔好chur佢唔好逼佢 佢需要嘅時候俾佢一個人

唔好太擔心啦 太大壓力反而令自己辛苦
佢都係想人愛佢 你係點根本唔重要
加油啊

終於放lunch可以上下黎

正常人嘅定義係...?

不如你問有邊個唔鍾意姐姐

好明白會有人想要平凡幸福嘅家庭生活，咁都要比啲恆心揾一個自己有感覺，願意付出嘅人
就算想同男仔一齊，用嘗試嘅心態對對方有啲唔公平

多口一句，如果連自己都覺得鍾意同性就唔正常，唔係好可悲咩？

好想買樓 起碼有搬出去既想法
但自己一個供有啲吃力
同屋企人講佢地又可能話第時有老公幫手供就唔驚..
我連拖都未拍過 更何況唔會係老公...

唔係我覺得自己唔正常，父母既角度睇我唔正常。成日問我拍拖未
同埋好多les既其實係bi.我以為只係因為自己讀咗好多年女校，所以先中意女仔。
但我本身覺得個男仔好啱feel.好好傾，好夾。
但我真係無辦法同佢kiss
所以我依家更加肯定自己係純les

姐姐會唔會都鍾意姐姐

放鬆啲，唔好逼自己去配合個世界
如果你係做自己，中意男又好女又好都係正常事
一時傷心唔係你放棄自我既籍口
慢慢來啦 (抱)

一黎就要人食撻

我決定自己一個算啦，費事累人累物

痴漢回覆

直接問，例如：就黎2月14駛唔駛同男朋友慶祝呀

留係屋企

返左幾年地獄工最大得著就係有識到幾個好同事
357個坐埋打邊爐好正
手板咁大粒帶子啊！

+1

仲以為你係屋企同家人打添
識到同事都好啊！

係啊 真係唯一既得著

Same
女友31號飛

咁夜先收工
岩岩睇左逃出魔幻紀 好好笑
去睇下放鬆下啦

你個名好正
01我睇極都唔敢睇ending
一定睇到喊晒口

認同

一放工已經攰到咩都唔想做
有時唔知為咩要搞到咁 覺得自己好冇用
頭先返到屋企 見到媽媽未訓等我 真係忍唔住又攬住佢喊
佢仲話大壓力可以唔做 拍拖唔啱咪再搵 唔啱搵到啱 想一個人都得 只要我鍾意就支持我
啊 可唔可以順便出埋櫃

早d訓啦 聽日唔洗做野喇掛？
唔辛苦邊有得上位 好似係

頭先係出櫃既大好機會呀
屋企人係咩取態？

我都冇同屋企人講 成日諗住時機成熟先
宜加個人都熟到爛 仲未夠膽講

做到自己鐘意個行都幾好丫
打工姐 頂唔順咪quit囉 冇野既 老細咋嘛 洗乜驚

聽日訓晏d 休息下再睇下戲 好好咁抖下

認同
利申25

食左藥訓左大半日 攰到好想繼續訓
套戲係幾好睇 仲一個人睇埋佢之前應承會陪我睇嘅戲
唔可以quit份工架 quit左就人又冇錢又冇

我今日都淨係清醒左三四個鐘
全日淨係食左一碗麵 其他時間都係訓覺

玩轉極樂園 都好好睇 睇到尾個陣好多紙巾聲

東家唔打打西家

而加呢份已經好好
呢套我都睇左
聽日繼續摺足全日

由朝摺到晚

今日睇左大佛普拉斯
份工好就好 問題係點減壓啫

已經叫左屋企人唔好叫我 唔好理我 由得我訓
訓唔到都要繼續碌繼續摺 唔係真係唔知做咩好
絲打呢套好唔好睇？睇預告覺得好似幾正
其實我覺得份工唔係主要問題 因為我轉得就有心理準備
雖然真係好忙 但起碼令我冇亂諗嘅時間
最主要係突然失戀 冇左佢係身邊好唔適應唔習慣

放假就係要訓覺架啦
今日訓到個人冇晒知覺

絲打係咪決定左聽日唔去搵班朋友

係啊 我想一個人靜下
本來close friend係ok 但係有唔識嘅人不了
唔想扮開心去social 都係訓覺啱我啲

放假就冇所謂啦
但唔好比自己長期起呢個狀態

呢套幾好睇
好鍾意佢講故事個方法

忙到冇得亂諗係好事黎
一靜落黎就好易亂諗

我覺得我唔正常㗎
明明同男仔一齊，大家都覺得好順眼，父母又覺得好放心
偏偏我就覺得同女朋友一齊先係我想要嘅快樂

我有嘗試過做一個大家都覺得正常嘅人，但原來係唔work之餘又搞到人
所以我都放棄咗，唔正常咪唔正常囉

鐘意咗個好friend嘅同學一年有多。但感覺佢思想上好叻，自己高攀唔起咁。但大家玩嘅時候，都玩得好開心。又會單獨出街玩, 又會不停Wtsap 。
但好多時出完街，我都好sad，又嬲嬲地自己無勇氣同佢表白。

我試過避開佢，眼都唔望，佢應該都feel 到。但其實無乜可能完全避到，因為每日返學都見到，大project 又同一組。

呢年嚟我個心一直好矛盾，一直都好掛住佢，但好理性咁叫自己唔好表白，至少忍到畢業先諗。我肯定唔到佢係係直定she she。我唔敢take 一個會無咗呢個可以預期係lifelong best friend 嘅risk。

佢又約我出去了，個人即刻醒神左，不過又覺得自己折墮咁。定係去表白好

諗起條街好多人就想留返係被入面訓覺

一直係張被

我宜加要出去
好彩有地方 唔洗係街度逼

喺被度
上嚟報個到先

年尾真難捱

365日都難捱

上得連登既都係一個人

報到

點名

報名desu

新快

祝未有另一半既今年內搵到最愛

新年快樂 以後都開開心心

青島當水飲

青島冇咩味

就係冇味先當自己飲緊水

Happy new year

呢個series幾好睇
每集都有個les／bi guest去review d出名les戲 講下9野咁

終於返屋企
地鐵好多醉酒佬
見佢地等車好似等到就黎跌落地

大家新年快樂
岩岩送完女朋友機

絲打女朋友去旅行！？

佢番鄉下 有親人就黎唔得
佢去果到依家-17度

咁凍 好誇張
呢啲時候好需要人陪住佢 要堅強

好想做正常人 但係天生唔係正常人
可以點？

Carol

唉 就係因為我脾氣實在太臭又大男人
逼到自己條女離開左我
我真係好撚後悔 我想問我可以做咩野去彌補番..
我真係好愛好愛佢 佢真係好好好好既女仔黎
我唔想無左佢

佢搵翻你？

留下名先
舊登有吹過下水的

唔好心軟 咁會令自己更加痛苦

我有另一個朋友都係咁
個男仔搵到新女就飛左我朋友
玩厭左又飛左個新女 再搵返我朋友
我個時係咁鬧佢 "佢貪你就手咋 你估佢仲鐘意你呀?
見你肯應佢佢咪搵你黎玩下囉"
我諗都係差唔多 雖然我咁講好mean不過唔想你踩返落個氹度

絲打 我地都知你宜家好唔開心好depressed

但係你睇返呢幾日嘅事
無啦啦話分手咩都唔講清楚
喺街拖住新女由9你喺條街喊到崩潰

呢個人真係會留戀過去嘅感情？

唔想咁harsh但真係唔想絲打你返轉頭

好啦 當佢有留戀 (雖然冇乜可能)
佢咁都做得出 你點知佢會唔會有第二次?
做得一次 做第二次有幾難?
你承唔承受到又再一次喊到係街暈低 個人冇晒動力?
佢就係知你會心軟 佢知你掛住佢 先咁樣玩你
唔好中計呀

狠心d block左佢啦
既然你控制唔到自己就唯有咁做
你知道個事實就好 唔好再呃自己
專注係其他野度啦

今日返工有咩做
我今日個鼻有d塞 點知坐著個搽左香水既同事隔離
一大力吸氣就會聞到香水 然後打乞痴 無限loop

打緊proposal 一陣開會 完全唔想返工 好想繼續摺係屋企
Block左 唉 好清楚我應承左佢一次就肯定有下次 公平咩 點解要我做唔見得光個個
本身鼻敏感所以先咁樣？
我個鼻都塞左 未病好 仲要鼻敏感到頭先流曬眼水
跟住我同事話 失戀姐 唔洗喊喎 反正你好快又會有下一個
我心諗 你估我係你啊

留係屋企會亂諗野
雖然我都好眼訓好想返屋企
你先係見得光個個呀! 唔好心軟!
你唔爆佢大鑊佢已經執到啦 仲咁賤格要你做後備
千企唔好心軟 唔洗對呢d人有留戀

唔係鼻敏感
應該係呢排訓得太少 宜加病病地
頭先個同事搽hand cream 我聞到又打乞痴

呢d說話真係直仔直女先會講

Hand cream都會打乞痴咁誇張
我想講佢換畫快到連我做左唔係好耐都知佢起碼呢段時間換左三次
我又冇諗過要踢爆佢 就算踢爆左佢都唔會返黎我身邊
希望自己唔好心軟 好驚佢講多幾句就信佢

我都係 我整左生日卡寄左比佢

成日係度諗 佢收到份禮物會開心 呢個只係自己一廂情願既諗法

痴線 踏入新一年就不斷放負

我諗呢個係做生不如做熟既概念

不過完全冇必要應承je

上個禮拜日日六點就放工
宜加要還喇
好撚多野做
利申 今日六點零五分走

唔好心軟 有咩諗唔通就上黎同大家傾下
我個朋友比我鬧完之後都冇落搭
頭個排佢都好唔開心
宜加搵到個好好既男朋友

頂住 一有動搖上嚟話俾大家知

其實我好冇原則架份人
我覺得佢係同我講復合的話 我已經同返佢一齊
就算我明知佢已經唔係真心 明知佢已經有第二個
但佢咁講 我真係接受唔到 希望唔係暫時

呢個人已經唔係你當初鐘意嗰個人啦
佢變咗 唔會再番嚟架喇
我明你好唔想相信但呢個係事實
我都學習緊接受

屌你過排你就會笑自己傻架喇
俾返啲自我自己先啦！

我真係唔明點解話變就變 我諗極都諗唔通
唔洗過一排 我而加都已經知自己好傻
頭先好夜走 上司同我講：老細同我都睇好你架 唔好因為失戀而影響做野啊 你咁年輕大把世界 唔洗驚
我唯有苦笑點頭 我已經好努力唔影響做野 照出去開會見客照OT 就算突然好想喊 我都係衝去廁所
好想講 我唔需要其他人 我淨係想要佢一個
我覺得佢好殘忍 點解佢要係呢個時候扔低我一個人

因為佢價值觀變左
唔岩就唔好強求
比你忍到一時點忍到一世
搵個步伐一致嘅先可以行到更遠

有可能 但佢個陣真係對我好好...
不過原因唔重要 因為佢唔要我已經係事實
唯有努力學接受逼自己接受

你講得出＂原因唔重要＂就好喇！
咁就唔會再loop"佢點解走"
唔會轉牛角尖

點解咁講

比啲時間自己啦

份工太忙 冇時間做運動
之前都有學泰拳 而加轉左工真係冇曬時間

新人留名

好想拍拖！！

溝女啦咁

其實有咩途徑識人 已經撞左幾次版溝直女
不能再承受失敗

冇
試下係到搵唔搵到P係適合
其實點分人係直定唔係直

邊度有女俾我溝

返工定返學呀

btf

其實我係無理照追既 不過幾條女都咁岩reject我個理由係因為我無丁姐

真心咩

搵part time中

返工好難識到女朋友

試下做左朋友先？

有既 加油

我就是成功例子

仲有成個月先可以重投校園既懷抱

係做左陣朋友先架啦

唔識用 你地會唔會dm人 同埋好認真打profile?

咁之後做唔做到朋友?

終於得閒上黎
今日忙到仆街 聽日都應該冇好日子過

終於放工

自膠

我就兩樣都冇 去多啲活動識人啦

基本一係dm 一係入grp.最易識人
識落岩傾就自然發展到

講黎聽下啦
雖然未必幫到啲咩
至少可以宣洩下丫嘛

講到尾 對方唔係就咪攪人

其實佢成日鬧鬼我冇追過佢

其實冇架 果時都爭扎左好耐
唔想對方接受唔到fd都冇得做
係相處果陣試下佢水溫咁
可能越行越近睇佢會唔會閃開
有時講野flirt下佢睇佢咩反應

我係指個d知道左對方唔係 試圖攪攣人既sheshe

我覺得無話攪唔攪攣架喎 試下追姐 咁你都可以拒絕我姐

因為我諗佢會唔會係等我呢
佢會唔會係想返轉頭呢
如果我行過去 結局會唔會改呢
所以就諗我其實係咪應該行過去
我都知係我諗太多

做得岩呀 好彩你冇行埋去
加油呀

你好叻 俾我一定毫不猶豫咁行過去

佢咁樣企係我公司門口令我以為佢係想等我放工
諗起啱啱返呢間公司嘅時候 我又係做到好夜 佢會等我陪我食飯
我驚我下次再見到佢會忍唔住
唉 難得一晚早放又搞到咁

其實我諗過行過去 唔係我同事拉住我走 令我突然清醒返的話 我應該喊住攬實佢唔放手
不過我最後都係喊住走 仲同個同事come out左
我真係想行過去問下佢 你係咪等我
因為佢唔係住我公司附近 正常佢唔會出現係度

面皮夠厚 夠恆心 就可以追直女

就算佢真係等你放工都唔方好野…
可能又想你心軟 最後又玩你一鑊
今次㩒得住自己 下次都得既

絲打我地係咪風水輪流轉
你有得早放 我呢幾日做到變人乾
食飯都要一路爬飯一路做野

希望唔好有下次 一見到佢我就會崩潰
我係今日早放咋 因為聽晚實夜
所以啲同事話今晚早啲走 聽日先再算
尋日都十點幾先走 比起平時都已經算早
絲打加油

講就易 做就難
明明做自己其實係好基本嘅事
Simple is hard

沉住氣 保持兩秒距離

我聽朝終於要開埋晒d無聊會
又少緊d時間做野
不過冇野可以阻止到我放工

唔關事 講緊係性取向問題 您知道佢唔係 仲格硬試 格硬追人有咩意思 除非佢係

冇野可以阻止到我OT
唔做完根本冇得走

明呢種感受

笑點低真係好痛苦
有時忍唔住笑比人嘅感覺係冇禮貌
但點忍

諗起破地獄

IT狗可以拎返屋企做
唔知係好事定壞事

諗起以前唱校歌不停忍笑

無野喎 女仔之間成日都剛識就out of nowhere問人有無拍拖架喇

.

咁你咪問下人weekend同男朋友去邊玩lo

無 求其問

屌你笑撚死我

尷尬

有冇人試過搭訕

Hello 小姐 你爸爸係咪做農夫？
點解放左兩個蘿蔔落你對腳到？

俾你追過個啲應該一世有陰影

你真係追女仔既高手

小生幽默風趣

希望個女仔真係笑得出⼁乛⼀⼀⼁⼀⼂

好明顯係冇人會笑得出
只有嬲打

搭訕好難教
全部都係考你臨場反應

你係咪有病？

咁猖狂

笑出聲

其實都幾好笑呀
但聽果個應該好介意

我唔會介意
我會黑人問號

佢係咪凍咋 想取暖

我都好凍 等我伸手入啲靚女褲袋先

我同女朋友講 佢笑到勁大聲

凍就攬吓自己啦

同個女仔拍咗唔夠一星期
未拍拖之前一直都覺佢成日講大話
我地拍咗第4日佢已經叫我搞佢
我仲信佢 佢係真心鍾意我
佢話同個ex分咗手好耐又盛（男仔嚟）
問我女友 問佢地幾時散
我搵咗佢ex個fb出嚟
發現又講大話
都唔知係咪無散過
唔明點解佢唔鍾意我
都可以叫我搞佢
覺得好恐怖

Sp

識左幾耐表白

[member] 握手 [member]

過兩日開始凍了 好鐘意冬天

講啲咩話題可以試探下係咪直到仆街呢

Where are all the normal people

Come on!

好肚餓
想食燒賣同脆香雞翼
仲有炒蜆
九唔搭八 不過真係好肚餓

你無食晚餐?

夜晚食左個米線 不過唔夠飽
半夜肚餓是常識吧

佢都有男朋友啦 可能悶悶地搵番你咋？

你要搞清楚自己對佢係點先

sense到啲咩
我feel到自己不由自主地flirt緊個直女
應該都flirt到爆
但佢又無點反抗
有時覺得佢有嗲返我
雖然唔知佢個性格係咪咁
好想好想勇往直前啊

好難答你
以前遇着個受你flirt但又會嗲返你嘅
最後當我係兵
遇着現任果時我明flirt佢都feel唔到
盡量對住我都保持理智有少少距離
最後攝高枕頭諗清楚發現自己鐘意我

走啊!! 好狡猾架啲直女!!!

只要係同女仔就無罪惡感架喇

希望你地幫下我

我想知你點樣令佢攝高枕頭諗清楚

個人性格女友係果啲感情認真type
雖然唔係話拍左好耐
但已經算認定我
而加一齊努力緊
計畫下年齊齊讀完書搵full time
然後諗同居

兩年前識左個女仔 之後一直都鐘意距 但係我唔知人地對sheshe有咩諗法(距知我係)所以一直處於朋友狀態 但有時候覺得係到左一個友達以上戀人未滿既感覺 唔知係咪自己FF太多 呢排自從距轉新工後成日忽冷忽熱加上可能壓力大又成日發我脾氣 我又覺得自己同距只係朋友 點解距會成日發我脾氣定係我係距心目中唔係淨係朋友？ 同埋例如我之前去旅行 我就玩啲好危險嘅高空活動同埋有一半行程都係得自己一個人 佢會叫我日日都要message佢 等佢知道我係安全
我成日都怕係自己FF太多

隔離個同事係咁un腳
un到我眼都花埋 un走晒我d靈感

冷靜左先
暫時唔好有正面衝突
養返好身體 再睇下屋企人想唔想傾

You guys are not alone
有咩唔開心就上嚟傾吓啦 呢度長期有樹洞

其實冇架見步行步
女友果邊就父母都未知佢同我拍緊拖

等時機成熟先啦 呢啲又唔急

而家情緒還好嗎 有父母理解真係好 抱抱你 加油

好啊 我依家好左好多
當今次係個好既機會學下點樣真正愛一個人
唔洗再比壓力自己同其他人

加油 點都好，都仲有父母愛你

身為bbl真係好難係btf出到pool
好用心睇曬人地既profile同留言先dm
一係就唔覆 一係就hea覆

小眾之中既小眾真係好難生存

搭鐵好逼，發現隔離個男仔望住我碌連登
我發現佢都碌緊連登

佢望住你碌sheshe post ?

我諗佢望到我收藏J圖post

已經無期望btf識到人了

負皮你 戒煙啦

唔知我自己係咩 短髮但我唔覺得我自己係男人

可以唔食就唔食啦，當慳錢都好

見到靚仔B會爭取眼神交流，望到佢驚、望到佢荒

鳩呻下
第一個gf係中同，拍左6年俾佢大學師兄溝走左，佢地半年都無就散左。
第二個係同事，大我8年，最後因為佢決定都係要結婚生仔散左，依家係朋友，定期會見面。
第三個都係同事，冬至分手......

唯有瘋狂行山睇書鬥木整手工梘分散注意力，但個心真係好痛好痛。
屌
呻完。

有時會諗 到底要失敗幾多次先會遇到所謂the one

哈我講笑架咋

我出街真係會望多兩眼
同事有個靚仔b 我都成日望

自己係會紮馬尾嘅 但角色係攻 咁樣係可以叫咩
btf好似無呢類人都好少會比人睇中

點嚇怕法

我鐘意親都係呢類
放心啦，有市場嘅

你又講咗啲咩

不如你出多啲街同人傾多啲計先去溝女

長髮中性女好有魅力，有英氣，好正

咁係邊到識人好？

唔識人了 分咗手後選擇自閉

明明好畀心機係段關係。
點知結果都係衰收尾。
唉。

依個真

有邊度可以識到pure
我唔想係交友app識
但生活圈子又冇乜

救命牙，牙叔我閪痕牙😫有冇C打幫Me奶下。plz!!!! thz😚😅😅

付出唔一定有結果
尤其是係感情

佢想點 漁翁撒網？

反而覺得長頭髮抵玩啲
唔洗個個月去修剪
可以慳返好多錢！

我都分唔清

分唔到+1

我好想出pool 點好

廿幾歲人仲係a0

都係唯有等。
無既，咪自己同自己玩囉。

最近我鍾意過同以前追過我嘅人都相繼出pool
雖然都已經放低哂 但有時忍唔住諗自己做錯咩先一直遇唔到啱嘅人

冇錯 同好？？

+999999999

黎識我la

我都有聽下

最後你點

點解chur,係咁想約見？
依家興速食嘛
同佢講明話自己慢熱會唔會好d

見完一次睇下點囉
我以前都遇過一個好chur 既
見面果時又繞手又逼我食波餅
見完第一次之後竟然就佢同我表白
我拒絕左就成功無再斷絡
結論係依家d 人太急進，為拍而拍

係咪pair up咗？

呢pair睇落幾歡樂，唔錯唔錯

嘩食波餅添
有啲人真係恨拍拖恨到傻左

衝落bar
你唔係講les bar 下嘛
衰過劈場呀我話你知
一件件扮韓仔嘅TB
mk 到不行嘅女
臭撚到喊嘅煙味
低級嘅酒精
屌。去左一次, 人生污點。

No label 不過宜家係同b一齊

有個b fd 成日話想去
有次佢叫我陪佢

added

又黎

BAR果啲又話低質
平時識落D人又唔係同道中人
好淒涼下喎

其實我已經好多活動
行山鬥木畫畫飛碟ART JAM乜柒都有，但都係咁毒。

做個朋友啦咁
想學鬥木

冇上嚟一日氣氛好咗咁多

堅? 我最近想鬥龜箱。

真呀 等我返去down個telegram玩先

想join+1 之前玩drama負責鬥setting

一陣我開左telegram同你地講

我都想學

講啦 我想聽

butterfly 用fb登入安唔安全?
唔太想俾frd知我dl左呢個app🙈

我都好想

剛add

我唔係想拍拖
有時只係想識下新朋友 行山多幾個伴 都好似好難咁

最近新識既人只係gym room salesperson...

上網識講兩句已經dead air

其實吹水呢家野係雙向架喎

我年資少，未聽過

排隊等聽

估唔到咁多人鍾意鬥木

鬥木高體力活動

磨木好撚爽 可以靜心
又好撚治癒 磨到靚一靚滑一滑
成日冇嘢做就喺到磨木

唔知點解望完你個名之後
無論你打乜嘢都會以為係講淫嘢